一人一個公司措施對武漢肺炎

我先

我公司措施係.....無呀
Dllm
新年假後出email話返過大陸(非湖北)就自我隔離三日，去過湖北就7日 都話左14日潛伏期架啦

人地間間都home office /輪班
我公司就...要打定信了

又係d咩自我申報囉 都on9架 邊有人會講自己返過大陸架

有無興趣罷工

乜都冇啊
係大陸翻落泥既照比佢繼續翻工

返邊行架

入工會啊屌 你入左未啊

渣x銀行：每人每日兩個罩 冇VPN就申請咗先
出到先可以home office 否則繼續每日返工

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

home office, 一人一盒口罩

每朝探熱先比入office
邊個發燒會翻工

就係全世界返工
因為知道其他行家停哂工，所以呢個時勢去盡佢

便服抗疫

可以著便服

東亞銀行？

每人有兩個口罩，上星期派完到而家

有同事返過大陸，人事部問佢有冇覺得自己唔舒服，同事答冇
然後人事部叫佢照常返工

個c9撲到兩枝20ml 消毒啫喱返嚟

公司 我個部門好多垃圾湖北佬
公司叫D人自己過年報稱有冇翻過
如果有就要隔離14日 但係要扣年假 用完年假就no pay
你估班古惑湖北佬會真係誠實話自己翻過湖北？
仲要借肺炎件事唔出花紅
元朗工業邨藥廠

每人每月派50口罩
溫度槍度體溫
working area 設置消毒噴霧&酒精
漂白水地毯
禁止無戴口罩既人士上門
etc

輪流上班制
唔知邊個撚屎個腦生係屎忽坐住諗出黎

農曆新年前送多2日假，新年後home office到9號，基本唔使做野。

放假&home office期間唔扣假or錢

澳美？

番過大陸嘅員工全部唔准番公司，自我隔離14日
每個員工一日一口罩
仲有嚟緊唔知早收工大清潔office

工程界

金門 無口罩 溫度計不準確 不停工 有無返大陸可以虛報 直到依家仍未有人可以home office

平時咁撚鐘意講安全 一出事咪又喺趕進度 垃圾公司

金門4式
量體温，返7點，開！
PPE，唔夠料，開！
不安全，不正確，開！
有肺炎，未解決，開！

大家前線部門 做差唔多野
一個係淨接政府外判 未大爆發前有口罩 成盒派
自己個部門接做私人工程 爆發左之後嘈完先每人派2個勁薄口罩

尋日聽我朋友講返就覺得好無良

佢間公司新年後都無咩特別措施去抗肺炎
每日返工門口幫員工量度體溫
然後叫返過大陸嘅同事申報
但申報完就無特別 得個知字咁
咁佢寫字樓就暫時所知有兩個人返過去
返咗幾日工後 呢兩日叫返佢地自我隔離
一個高層嘅 就係屋企隔離
另一個呢 就叫佢隔離 落地盤 唔好留係office
除咗大細超
係咪無視咗地盤其他員工同其他人嘅安危
萬一佢真係有肺炎潛伏 咁其他人咪仆街
根本隔離就係為咗做樣

間公司同興勝同一個集團 工程sub仔

其實我相信肯定仲有唔少仆街公司
希望大家分享返 等搵工時小心

由返9至6 改返8至5.... 話被左rush hour人潮

地盤大把

一黎啦
二黎好多工程狗公司都係做樣
為做而做

工程狗最叻就係頭dupdup比客屌
唔合理既野都要硬食
好似我咁

同事前日仲上深圳做野
今日開工
無需要隔離同申報

一星期番兩日就ok, 準備第三星期home office...

不可多過3位同事同枱食飯

開名啦屌

派2020年1月湖北出產既口罩

每日一個口罩加探熱

大判都係....

興勝出名仆街 啲垃圾高層成日拖得就拖 怕洩底
我老友上年寧願去精進都唔撚留低就知興勝個種閪

今日全公司得我一個罷工

不論自己有冇上過支那，只要自己提出就可以home office 14日

連自己屋苑有確診都可以

我都有輪班制, 但係屌你老母個制度係分3間, 每間遲/早半個鐘返, 咁有春用咩, 以為咁就防到人多點解HR可以咁撚醒
仲要前排先有同事係武漢返中左招

利申:位X堂母公司(X安地產)

全公司work from home直至另行通知

無口罩，無home office, 返工要探熱

朝7晚10，就可以避過繁忙時間人流，減低感染機會。